今日狗鐵親身示範人多塞心癱瘓火車, 市民點睇? CCTVB又兜唔兜到?

今日有眼見啦, 媽聲四起

講返尋日返工手足們塞鐵
一返公司見晒三種人, 唔多

1. 8 9 個深黃後生表示理解
但嘆晒氣話做乜要搞無辜市民

2. 5 個深藍死全家唔想提

3.其他自稱中立綠色就話兩邊都唔岩
冇得返工=元朗斬人?!
搞政治預左要照顧呢啲人
泛民輸在唔搞蛇齋餅粽扮清高
手段係點唔緊要, 達到目的就得
帶兩老去旅行咪又係污糟手段
係搵到方法令狗鐵自己$+(@&%又另計

講返呢次其實你地咁好行動力真係可以試下搞白區/ 放映會/牆/even超合作小隊

我個人真係唔支持再搞塞鐵
但要做我絕對唔割
我會用盡口水同身邊嘅人解釋今次動機同理想

不如搵方法搶道德高地,同情心,
做好基本盤比727手足啦
726 727 見, be water